<resources>
    <string name="app_name">Los ximos</string>
    <string name="ayuda_bienvenida">¡Bienvenido!  \n Tu Ximo está muy contento de que estés aquí, haz clic en cualquier parte de la habitación para llegar hasta allí</string>
    <string name="ayuda_primerMueble">¡Muy bien!  ahora coloca algunos muebles en tu piso para que tu Ximo no se sienta solo\n
                                        Pulsa sobre el icono de la casa en la esquina inferior derecha de la pantalla.\n
                                       </string>

    <string name="ayuda_mueble1">Ahora coloca el mueble donde quieras arrastrándolo con el dedo, cuando lo hayas colocado, pulsa el icono de la casa en la esquina inferior izquierda de nuevo.</string>
    <string name="ayuda_mueble_id1">¡Has colocado el armario!  \n
                                                    El armario sirve para guardar ropa y distintos items que puedes usar durante el juego.\n
                                                    ¡pulsa sobre el armario para ver que hay dentro!</string>
    <string name="ayuda_mueble_id2">¡Has colocado las  pesas!  \n
                                                    Con las pesas puedes hacer a tu Ximo más fuerte!.\n
                                                    Pero cuidado no te vayas a cansar demasiado! Hacer pesas gasta mucha energía.</string>
    <string name="ayuda_mueble_id3">¡Ya tienes escritorio y ordenador!\n
                                    Puedes utilizarlo para estudiar y aumentar la inteligencia de tu Ximo.</string>
    <string name="ayuda_mueble_id4">¡Has colocado la cama!\n
                                    Ya tienes donde reponerte cuando estés sin energía. \n
                                    ¡Felices sueños!</string>

    <string name="ayuda_tareas">Actividades \n Para  obtener habilidades puedes invertir tiempo en actividades utilizando los muebles interactivos.
                                            \n¡Cuanto más rato inviertas en una actividad más habilidades obtendrás!</string>
    <string name="ayuda_tareas2">Puedes ver cuanto rato le queda a tu Ximo en el contador de la columna derecha. \n
                                 Pulsa sobre tu Ximo para ver la información de la actividad. \n
                                ¡ Puedes acelerar el tiempo de espera si tienes suficientes monedas!</string>
    <string name="ayuda_explorar">¡Explorar! Puedes enviar a tu Ximo a dar una vuelta a buscar tesoros, cuanto más tiempo esté buscando más posibilidades tendrá de encontrar algo.
                                \n Y no olvides darle algo de inteligencia primero ¡de lo contrario puede que se pierda!</string>
</resources>
